劇本演唔成, 分化 POST 又無成效

818 和平完場

分化 POST , 割撚 POST 極速沉晒